眼紅者勿入

邊撚個先係眼紅依家